E家KPOP 男FANS分左三派

1. 守舊派
仲等緊TWICE翻生既老fans/一邊HEA追一邊等新團既人

2. 開明派
過左檔去IZ*ONE,接受到新事物,消費能力夠高,社會觀感良好既一群人,通常擔任推動KPOP發展既責任

3. 肉體派
過左去aespa

所以咪話肉體飯都是on9

色狗都弱智

我係守舊

支持aespa

睇錯ekids

幾認同開明派